大家覺得條友畏罪自殺定係被自殺？

畏罪自殺

被自殺

羈留室唔係有cam㗎咩?點解可以俾佢吊到頸?
定扮去廁所喺廁所吊?

秀茂坪警署有疑犯自殺昏迷送院，相信為姦劫案中被捕色魔。一名被羈押在秀茂坪警署的男子，今晨9時許被發現在警署內上吊自殺，昏迷送院搶救，終告死亡。稍後，多名東九龍總區重案組探員趕抵醫院了解。

案發本月7日凌晨零時40分，一名22歲女生放工後行經港鐵九龍灣站B出口的行人天橋時，突被一名戴眼鏡男子搶去其手機及銀包，女生大叫「搶嘢」，並追落樓梯至觀塘道地面，不料賊人起色心，亮刀挾持她往橋底隱蔽處，再逼其講出提款卡密碼，用電腦USB線綁起她，又用女事主衣服將她蒙頭後強姦。事後淫魔用隨身攜帶的清水為她沖洗下體圖毀滅證據，女生被嚇至暈倒，至凌晨5時許才醒來，自行鬆綁返家哭訴，由家人協助報案。東九龍總區重案組展開追查，憑疑犯使用的水樽線索，加上天眼拍下疑犯曾到藍田滙景廣場的自動櫃員機提款，終鎖定其身份，在追查70小時後採取擒魔行動。

m,

叫d神探親自盤問犯人

依家死無對證。
相信只有受害人知道事情真相了

單案本身都好多疑點 個疑犯同被害人描述身高 年齡都大為不同 警犬一早話用水樽去查 點知第日又火速拉人 依家個疑犯仲要係差館度死埋

神探

我就唔信羈留室可以吊到頸 起碼要搵條繩都難啦唔通用皮帶吊咩

柒少陣當幫忙啦
係個犯自己on99 拎條女張卡去拎錢比人影到黃咗先比人咁快拉到呀
仲有 條女戴咗探測器呀 一眼就準確望到人身高年齡? 比你日光日白睇定嚟估都冇乜可能估得中啦 炒車炒到傻撚咗咩你

男人根本30-50歲都差唔多樣，柒少啲當幫忙啦好嘛福爾摩斯

希望個女仔無病無痛

柒少陣啦

疑犯死咗，將化身冤鬼搵黑警同條臭雞報復

六月飛霜

回魂夜

神探mode
個真犯另有其人
係佢比錢死左個疑犯頂罪
叫佢去atm 用下張卡唔難

btw 希望個女仔早日好番

你點知係咪真正個犯掉左張atm卡再比而家條友執左？條友可能就係執左張卡而食死貓
利申：神探條女唔係雞唔好屈我無口德

正常來講班警犬都會想佢入翻去比人玩
而佢呢個慣犯亦會知佢入到去有咩後果
所以自殺真係唔奇

而且疑犯屋企仲keep住受害者部iphone

被人拉咗嗰個只係事後路過衰貪心？

懷疑都唔得 你係法官？

死無對證。

今次真係人性派同神探派，被迫打和

167 同175 30歲同48歲 係喎 一定差唔多啦

張智霖 46歲

張彥博 37歲

其實男人只要正正常常頭髮黑既根本就唔會老得去邊

30歲同50歲差唔多樣 笑撚死人咩

其實又真係差幾遠

話晒都姦左幾粒鐘⋯⋯no offense

屌猶差做嘢斷鳩估

其實張智霖都成頭白髮，不過染完又後生十年

又斷乜鳩估 新聞都話係佢屋企揾到受害人部iphone

冇錯，男人基本上只要冇白髪就唔會太老

染左頭髮，唔大分別

最慘係個女仔，依家死無對證。

佢真係受害既話。事情去到咁，就會有人懷疑佢係咪老屈。就算無人話佢老屈，佢連自己係咪真係沉怨得雪都唔肯定。

咁就一世。

無人懷疑, 係連登神探懷疑咋

喂你揾明星化哂妝講
chilam仲要打botox,唔撚representative 喎

又點呀神探？

但係條女比人蒙頭姦喎（你post果篇新聞係咁寫）

神探會話法證同黑警夾埋

人都死左啦，算啦好嗎
有冇諗過個廢老屋企人上連登，見到你地話佢，佢地會點諗 ，唔好係人傷口上灑鹽啦

同埋個疑犯好似有健開身 身型靚望落真係會後生啲

黑媽媽估錯身高年紀有咩問題，俾人姦劫呀宜家，咁有閒情逸致𥄫仔咩

係差館，係有一係列既保護措施防止你自殺的。
因為個個剛剛被捕時都想自殺，所以咁多年黎已經好有經驗，可以預防的都預防了。

入臭格時，要除鞋，除皮帶，無任何繩狀既野
（例如褲內既橡筋）。

臭格內，唔係監獄個隻大閘，係用好細好密既強化網，個孔好細，鞋帶都好鞋穿得入，共他野更加難穿得入去吊頸。

黑警唔會拿屎上身啩
就算係鳩拉人攞威
最多咪過一陣等 d 人唔記得放返出嚟

咁佢點自殺...

做哂dna檢定咪知

燉凳燉凳燉凳燉凳
燉凳燉凳燉凳燉凳

追佢果時無蒙麻。樣難講，不過高度差多左少少

唔係被自殺
我覺得會唔會係頂罪
識得用水沖個女仔下體
搵人頂個個就用提款卡自爆
用佢張卡個個用同強姦個個唔
都另有其人？

我唔太清楚法律。

但佢只係疑犯，死左既話，法證有無權力去用佢既dna做對比查證？

我係唔識分人年齡既

頭髮織條繩死

被自殺

屌 , 人地讚你係神探呀 , 成碌撚咁 ,
我代上面位巴打收返佢既言論 ,
你條柒頭連基本既邏輯思維都冇點做神探

FYI

上周日凌晨九龍灣發生的姦劫案，警方昨日在秀茂坪區拘捕的一名48歲疑犯，今早在秀茂坪警署內吊頸，送院後不治。立法會保安事務委員會副主席涂謹申對事件表示震驚，認為警方應保留相關證據，由另一隊警員跟進調查搜證，由於疑犯在羈押期間喪生，必定要召開死因庭。

涂謹申表示，疑犯在羈押期間，應該有嚴密看管，檢視疑犯的安全及福利，好難想像一個疑犯，尤其是涉及風化案的疑犯，警方應好有經驗，這類犯人情緒可能不穩，或有傷害自己或他人的可能性，羈留室的設計和安全措施，亦已考慮到疑犯自殺的問題，形容事件匪夷所思。

[url]
[/url]

連登仔啲凡士林留返俾自己用啦

入去嗰陣都拎哂sample啦
佢衰強姦仲要咁大單，入到去比人當沙包+雞姦都似

仲死撐 單野擺明疑點重重喇

一黎就話疑犯係道友，多案底，有愛滋又剩
成個死不足惜大仆街嘅形象出晒黎
而家無啦啦釘埋，大快人心市民唔會再深究
受害人沉冤得雪，警方極速破案，社會少條寄生蟲

我都覺得死左嗰個唔係真係犯
死左嗰個冇人冇物
就算啲警察拉左佢都冇人幫到佢
所以先揀佢黎食死貓

班神探鬼有出街見過人咩
成日話48同30好大分別
上網鳩up就無敵 講到自己爭5,6歲都分得出
根本出街求鳩其搵條友都唔會準確講得出一個人幾歲
一個毒撚20幾歲都可以脫髮地中海 打飛機打到殘到40歲咁款
一個50幾歲生活習慣好 做開運動可以睇落30幾40歲
講到好撚出奇咁

小心被狗咬

一陣又有D癲狗入黎屌你係神探

屌你老母 神探神探 煩撚夠未？

警方公布乜 你又信到十足十
單嘢擺到明有疑點 咁有疑點就有討論有推測架啦

屌呢個年代仲可以嚮狗屋自殺? 咪玩啦

成個熱門都係佢

真心驚，唔好再推🙈

連登神探將會全面進場!!

佢地應該係同緊廿年既岩岩出世既自己比，所以覺得分別好大

唔俾Google你又睇得出佢28歲？

唔係想做神探。

我信個女仔真係受害，但依個疑犯係咪真兇都唔肯定啦。

啱

疑點重重 拎呢D所謂疑點上到法庭個官真係會屌你ON9

可能比人屈以死控訴呢

其實睇皮膚睇得出唔似40+

但如果係其他巴打講蒙頭+大隻+條女戇鳩，咁估錯唔係冇可能既

姐係比人屈自殺？
被打到認罪？

睇皮膚 皮膚科醫生

我又積犯 講乜都無人信 覺得好絕望死係唯一岀路

以死控訴? 比人拉咁多記者都唔講野?定暈左?

無所謂㗎 一單嘢睇到哂連登人質素 高質有邏輯思維嘅巴打大約得一成

我班同事仲話要一齊食lunch慶祝
我梗係一齊去啦
太離群容乜易下單變疑犯

OnQ 咁睇供參考

【一單還一單】有罪當然要由法庭判，但未判罪之前，所有嫌疑犯都應該受到好好保護。但對於今次事件，我有以下疑問：

1. 所有被警方羈留人士，都會將身上可以用來自殺或自殘的物品交警方看管，包括皮帶﹑鞋帶﹑連女疑犯的胸圍亦包括在內；

2. 一般而言，警署羈留室內不會有橫樑；

3. 羈留室的設計，一般亦不會密封，以方便警察監管羈留室內的情況；

4. 一般情況，疑犯全程都會受到看管，即使要上廁所，都會由警員陪同。

在此情況下，今次事件的確惹人疑竇。無論死者是強姦案的嫌疑犯，抑或是任何人士，警方都責任向公眾交代清楚今次「自殺」事件。

歲數係條女鳩估姐, 一個被姦既女仔, 黑孟孟, 可以有幾準呀

笑左 隔離海傍飲酒比人報警個post
寫明二十幾歲 個個人留言都話阿嬸 五十歲都黎緊 估有出現誤差有幾奇？ 仲要個男人身型都唔似一般50歲咁有個大肚腩

巴打高汁

討論可能性都比人屌做神探...

同埋咁多頭髮
係有人50都青靚白淨，30就殘
但機會低囉

聽講坐監班友最憎強姦犯

機會低即有可能啦

OnQ啫

咪係 唔比搵人頂罪

你唔駛講都要交待啦
但片呢, 就只會內部睇
除非立會成立專案小組去check

人地神探話疑點重重就疑點重重, 你憑乜野駁神探呀

咁低可能已經係一個疑點啦

大佬刑事要beyond reasonable doubt 喎

你睇清紅點打

Btw如果遲啲有dna報告咪信法醫囉

30 似 48 同 48 似 30 好明顯就兩野啦
30 似 48 就易
做地盤做幾年可能真係分唔到
但 48 似 30 ......
成日坐監吸毒都會 keep 得咁好

點解5點解得開 1點解唔開

咩原因都有可能。

但你喺街執到張atm卡，真係會去atm機撞password？

你想做神探呀？
俾人女女女驚到暈左，我無爬開文都知啦

擺明係用黎比大家習慣下警署會有人自殺啦
見得多嘅時候，第時就見怪不怪

咁你唔set個range要set個exact value，叫人點幫你緝兇

強姦犯同賊唔可以唔同人？

一d又話傾計傾到5點
一d又話暈左
好撚亂

你唔係信記憶呀？神探

係咪打得重手左

正常點吊頸

追住條友落天橋，點換人

都係個句，驗屍會驗到

其實有沒有人出整合

你老師有無教你咩叫fair test? 拎同一個人會唔會好d？
同埋人地係上鏡，有執過好奇？

低質口德撚有大幾九成

攞藝人嚟講真係
出鏡應該有化妝 d 相可能又執過

一定係黑警啦

Fair乜撚野test呀
唔通我搵chilam 20歲同40歲既相比你睇呀？
同一個人比On9都睇得出邊張老d啦 拋書包都用下腦啦

睇上文
話強姦犯幫女事主沖完身
女事主先暈
咁點解強姦犯去買水時唔鬆綁
要暈左5點先自行鬆綁

真係好撚亂 有冇幾份報紙整合

你個南亞仔琴日仲未柒夠？

你比2個唔同既人出黎 暗示緊你有2個老豆定係點

屌你老母似十足tvb d膠劇

黑蚊蚊鳩估估錯啫
唔代表咩喎

傻閪閪 大把疑點啦單野
167同175
30歲同48
我米8同睇落咪2米幾

班偽善撚炒晒車仲敢出嚟笑人神探

怪唔得有d男仔網上識女講目測米8
出到黎米6

嚟真相越嚟越近了

你班神探就越黎越柒

果班大愛撚應該係5毛洗版幫差佬做野

小心 睇定啲 唔好亂㩒正負評 遲下又俾人笑炒車

哩兩件係明星標準黎講都係出哂名baby face keep得好
嗰sample仲有冇bias啲

多得班偽善撚幫黑警洗底

笑撚死 搵d 咁極端既例子
人地整晒野容架
30 同48 冇分別你都講得出

利申 覺得條女好慘

重案出名咩？
是但拉個道友返嚟交差
今次仲要係拘留室都可以吊到頸死撚埋
大把內情

大佬呀

個疑犯道友黎

口德撚：道友都化裝扮韓仔比人認錯有咩出其
個班人其實真係好撚冇腦

口德撚又點睇？
係咪仲冇疑點？

連登仔真係柒
姦劫案都可以關cool魔事

警方不會准許拘留人士帶皮帶入羈留室，一般羈留室設計亦絕不易讓被囚人士自殺，「天花板根本無嘢，唔會話有條樑喺度」，被囚人士亦難以爬上高處，坦言對今次有囚犯上吊感到「幾震驚」、「幾匪夷所思」和「幾難以置信」。

空氣上吊？

凃勤申係五毛，亦都係偵探

未出黎社會做野係咁
不過佢地唔會認

成件事好鬼
個疑犯已經識得用水想沖走證據
雖然現實係冇可能一定會有dna check到
但佢已經有意識去逃罪
明知全世界通輯緊你
仲會唔會咁on9拎張卡去禁錢比人捉呀?
當依家又拉到人喇
又會咁易比佢自殺到既

高調拉人 拉錯人》被自殺
道友獨居冇親人》冇親人追究？
冇腦口德撚去曬邊？

犯疑被屈？
重案屈打成招打人打死人？

你都on9 個男人本身想搶電話同錢
都係意圖想姦女 咁手上係咩野可以洗
咪用水洗 跟手龜放d 50歲特徵咪減低佢防範
佢咪柒左囉
我真係唔明班炒車撚醒未
以為自己最鳩醒咁
人地重案組黎接手case果班
唔撚係軍裝on9仔呀

沙咀都有 cam 㗎，一樣可以打到入院，部 cam "咁啱壞咗", 你吹得佢漲？

楊岳橋 小心俾炒車撚笑

你拎啲咁支整嘅男人嚟講
我就唔信一個道友會打Botox 打透明質酸定期染髮

個男人比人屈死埋，好似你地偽善撚先係炒車撚

係咪睇電視睇得多以為全世界40尾都仲咁靚仔

個條友咁型 係都條女強姦佢

我由頭到尾都信個女仔真係比人姦 但依家個疑犯係咪呢個就未肯定
一個坐過咁多次監既人 會去自殺? 仲要係吊頸 我覺得鬼係呢樣

重案唔撚係軍裝
重案》是但拉個道友
屈打成招》點知打死左都未招

真正個犯應該同某高層係親屬關係
有人包庇佢，之後求奇捉件咁啱俾人食卡嘅廢老
合理化搶卡之後攞錢件事
係差局砌生豬肉
整到佢死撚左
搞到個犯好似畏罪自殺
成件事就不了了之

agger根本就拉錯人或者根本就冇果個人
班偽善撚炒晒車仲死兜

X2

差佬有冇查過疑犯間屋係咪飯堂

分分鐘根本就無疑犯……呀唔係……有一個，就係報假案屈人果個

屌你係當事人咩

女事主驗身結果出咗未？
被強姦一直係佢自己講
從冇證據證明過依一點
口德炒車撚收收皮先啦

成班人淨係識屌人神探 不過就對堆疑點視而不見

戇撚鳩

有可能係大陸高官既仔

一陣驗身驗撚到成個閪 幾十個唔同人既精就笑hi hi

器官農場事件同郭文貴事件爆發時
咁岩就有強姦事件
個犯咁岩又自殺
有冇咁岩？

之前睇被捕指南
入面話黑警掉人入臭格之前會搜得好仔細
風褸下面有條橡筋繩都唔會俾你著入去
點自殺啊？

好多所謂連登仔都係紅登派來既支那五毛狗

其實一開始話30歲 不過就拉左個48歲已經好奇怪

連登忽然咁多人撐警
仲有個話警察見到實嬲死

依架似口德撚 炒車啦
but口德撚上水未
尋日唔係好撚型？

建議大家block 大智若魚呢條友 根本想膠化單野

好多人已經強姦犯前、強姦犯後
但實際上到呢一刻，都只係有搶劫證據
我諗直到DNA報告出前
我地都唔應該預設死者有罪

而家連登會唔會警犬既重點散步巡邏場所?

仲有南亞青頭仔

有兩班五毛 一班扮膠扮冷血 好似大智若魚呢班 另一班就扮屌佢地 其實就想標籤晒成個lihkg甚至大部份香港人

block撚左你就差唔多
成日想屈毛

係 多謝補充 唔好中班五毛計

其實無啦啦警署都自到殺，咁姐係黑驚嘅疏忽

傻的嗎
比人女女女完大力d架咩?
擺明一開波比人搶野果陣最大力啦

好難相信會自殺得成

其實想講一樣野，大家唔好盡信報紙佬講野，認真識人醉駕，比人拉咗，但係份報紙提供嘅名同年齡係錯晒，所以我覺得連日嚟嘅炒車好多都係盡信咗報紙佬

呢幾個月黎班五毛都用同一個模式黎膠化lihkg/整臭lihkg

如果最後驗到無強姦就搞笑

唔係懷疑女事主，其實依家連認人程序都可能未完成，未聽過可唔可以用條屍嚟認…

會唔會係死者俾個強姦犯（另有其人）老點去㩒機，結果俾差侤捉咗？

江湖間殺令

咁點解唔等扣留完講出黎？
似比黑警玩到頂唔順多d

我覺得估錯歲數唔出奇
我老公普通人一個 唔靚仔 但唔知點解個樣好後生
45歲 但未試過有人估到佢歲數
多數都估佢30頭

佢大過我好多
因為當年佢34歲 我都係以為佢廿幾歲
拍左拖先知佢咁老

個女仔係咁既情況 估錯年齡 絕對唔係冇可能囉

個61X高登時期已經係咁on9,唔好怪佢

我立場同你地唔同
本身有個ptgf扮係女事主plus新聞仲要話姦咗4個鐘我以為係ptgf啲勞資糾紛
後來我信係有強姦案
你話如果冇嗰個人又點會搵到一個男人拎住女事主張銀行卡去㩒呀 唔強姦嘅話捉佢去橋底又有咩好做（雖然我覺得好誇張 行去段過程正常嚟講會有拉扯有叫有剩 個動作會好引人注目）
但我唔信個犯可以自殺
上面入過去嘅agentcc都話喺入面吊頸係幾乎冇可能 肯定關黑警事

咁似同囚個阿星

一定有mon

終於有個正常人

佢本身都有好多案底，點解今次先黎自殺?
今次特別嚴重?

依條撚樣都未自殺，一個坐過好多次既道友自殺。。。
我真係唔信

吊頸死相好核突 眼球又突又伸脷
女事主去認又唔知會唔會多一種病

on9仔
出左十世啦
警察係遲一日話俾報紙知

係
我都覺得好奇怪
佢呢種人又點會內疚？
又點會驚入去坐
今次反而自殺？
仲要係警局入面？
仲要咁岩郭文貴爆大鑊先來
印象中之前書店又係無啦啦爆一鋪大野出來轉移左焦點
係咪陰謀論自己諗

根本冇人叫人積口德
係d on9仔成日話人口德撚

搵個望落似強姦犯既祭旗，That's All

我唔明點解依家分咗兩邊一係就口德撚一係就神探

我就咁諗 要自殺都唔急於一時
佢又係慣犯 被人拉咗先先坐得個一日半日
對佢黎講應該當飯食啦
只係好奇怪咁突然又會走去自殺都有

同埋我都想知 個女仔有冇用任何方法 認到係佢做先？

all你老母咩
就係坐過只知衰強姦係入面會點

其實佢撳錢已經睇到樣啦
真係頂包點會唔講

無得暪架
一拉左即影相啦
無睇死人相都可以叫個女仔睇相認下人
如果警察係亂屈既，個女仔點會肯罷休先

由高登到連登班友仔嘈交永遠都係二分法非我即敵啦見慣

咁又未必可能個女仔都唔想再煩落去
但係亂屈 個疑犯會唔講？

4個鐘比條女吸乾

話人口德撚果班係on9 d既

係咪用iphone缐？

黑底叫道友頂包？

道友好多借大耳窿

個受害人未架一認人就知係唔係佢啦

利申9估（神探）

重要唔見有人話積口德都屈人口德撚

俾人姦完報埋警應該就係唔想放走兇手
好多人俾人強姦完唔想煩係警都唔報

好多係五毛特登去引戰 好似呢個隻大智若魚咁

而家係差館發生 我地可以知乜

block哂好過啦

如果頂又死唔頂又死
比你揀會唔會頂

仲有一個可能，叫以死明志

五毛推波助瀾 搞臭lihkg 破壞討論
班五毛分兩班 一班就引戰一邊就扮屌佢地

入到去比黑驚日打夜打，大力左d 死撚埋

等死因庭報告
吊死定打死
死前有無掙扎或注射藥物一驗就知

其實俾人搶嘢嗰刻然後再追住個人都係頂多望到一眼啫
之後追到落去 黑蚊蚊 之後就俾人姦
一定睇得清同估到個人會係幾歲啦

不過我都係覺得自殺嗰個唔似係個犯

屌有乜理由差館用鐵鍊
班黑警玩出禍

仲有偽善撚

頂係坐啫，你唔會同佢講係會被自殺架嘛
何況死人可能係意外
唔頂即斬

你估真係冇哂光咩
年齡身高就話估錯姐
樣喎 點會認唔到

洗閪果支水樽有冇佢指紋?

頂包既話做咩要自殺

啲連登神探又上哂水

道友先垃圾呀
俾警察chok兩chok，問返你幾粒鐘案情，乜都爆哂出黎啦
而且iphone都搶既，唔會有錢有勢得去邊啦，點叫人頂包

被自殺
講明係估

點會即時被自殺，嫌唔夠高調？

死開啦弱智仔 睇到宜家個風向點吹未架 仲要出黎柒

所以估佢比黑警玩到自殺

毒撚到出晒汁

道友有女同佢護膚

東方話電腦線自殺 點解會有電腦線

on9仔
知唔知點解佢地比人屌呀
因為係唔係都前設受害者係雞呀

報紙講你地又信到十足十?

疑點
最慘我睇到你地十個疑點有九個半都係你地格硬黎
就黎行步路都有疑點

點解班偽善撚咁撚鳩柒
明明家下班偽善撚炒晒車仲好意思笑人神探

屌 點解你咁on9 拎返香港人/黃種人做例子啦 我地眼中個個黑鬼都一樣樣 分唔到係正常 同樣道理你拎個白人係到做例子 唔該你用下腦先

其實有人見過個疑犯咩？唔比佢個樣好童顏？

可以
長期道友有後生20年既童顏既機會幾多咁解啫

可能個女仔up錯你唔俾？
如果要老屈點解唔搵個符合特徵既道友屈？

如果係道友個身子都好撚虛
比班狗砌幾砌就瓜柴唔出奇

喂 你唔係覺得自己好撚好笑呀

死因庭

其實場面混亂估錯唔出奇
樣就好難認錯囉